連登曾經紅極一時嘅月供po, 如今已經消聲匿跡

又多一大批連登仔比市場淘汰
重災區: 煤氣, 領展, 地鐵

關你撚事咩藍尸吉狗屌你老母

我覺得玩月供真係on9，嘥錢嘥時間

識玩一定full pay 買

部分比市場淘汰嘅連登仔, 淪為遊魂野鬼, 周圍 bin c, 只睇不買, 唔知做乜, 輪迴無間地獄

好似話有人月供 tesla, 開頭以為係供車

其實港股真係冇乜投資價值 好多公司根本都唔知佢做咩
真係呀婆玩/每日炒下格仔先玩

煤氣已經係我個收息港股倉最好表現嗰隻

有邊幾隻?

千兩好唔好食？

港股主要用嚟收息3 11 435

美股就嗰時睇完你post
道指兩萬一搵位入咗一堆
而家每隻賺緊15-30%

你嗰啲本身咁靚價入其實放哂真係好可惜

幾好食, 減咗價仲抵食

ok 嘅, 其實除咗冇入到 tsla, 其他都唔係差好遠
炒股票就係不斷受挫折的過程
而家我重倉 nvda ok 呀

月供本身就唔係睇一時得失，淨係供死港股幾隻既損手爛腳都好正常.....唔明連登仔跌果一年半載就扯晒旗係咩事

又話block我
傻閪燈神

我都覺得好慘 連間公司做咩都唔知

我都係重倉nvda

吉sir 一針見血 好波

因為已經死鳩晒

月供冇win 過

係好MEAN不過又真

ASML係咪無天敵？

贏50%我會出揮手po

好巴打, 有冇跟買nvda?

唔係好熟, 不過走勢幾靚

唔講都唔覺佢執左
吉蛇出完post佢地即刻開個新

240 入咗 310 大跌前走咗 想入返已經坐咗火箭上月球sosad

我鍾意講真說話
連登論MEAN排輩我排喺龍尾

sosad.......

我愈追愈高200追到340

堆月供傻仔專揀過氣股去供
領展 煤氣 港鐵呢啲

我係入面話美團有前景 比人屌到反艇
班人唔肯接受自己錯

我嘅經驗係
講隻股票出嚟越多人屌越係大茶飯
咁先係正常, 因為真正嘅發達機會係極少人睇到
e.g. 我40蚊買tsla

希望你搵到多啲大茶飯
再益少少出嚟

琴日又釣到班無謂人出嚟畀我 block, 清靜曬

儲錢要供823果d 去哂邊

一直諗唔明
唔係大冧市先更加要月供咩...

無話既,平常心
都係無路捉
你果個月尾跌/升又點
月供日又升/爆升番
月供買入主要去除人情緒化

知唔知咩叫基本面轉差？

跌左買係必贏既話 呢個世界冇窮人啦

古有思捷 利豐 中石油 中移動 電盈 匯豐 渣打 中信

今有 領展 煤氣 港鐵

你每個月買一股 呢加800幾 都有賺啦下話

月供傻閪三寶
呢3間公司好大問題

3仔 愈來愈少人用煤氣 取消十送一 盈利嚴重倒退 估值太高

66 招股書寫明唔係以股東利益最優先 要睇政府頭 最近被政府迫減價既事可見一斑
近年新鐵路都係用服務經營權模式起 即係政府唔會批物業發展權比港鐵 已經冇鐵路+物業模式呢支歌仔唱

823 潮流愈來愈興網上消費 疫情改變左人既消費習慣 全部轉哂線上 搶走商場好多生意
以前既增長黃金期已成過去 未來一定冇得增長咁快 離開香港發展加大風險

得啦得啦 第幾次啊

823
$90 post一次
$80 post一次
$70 post一次
$60 post一次
$50 post一次

結果都係好多人執迷不悟

我有買圍骰 入面有新經濟股 我支持新經濟股
咁樣得未

$90我覺得係抵死

月供其實無問題，但真係唔好供個股
個世界變得太快
今日強勢唔等於3、5年後都強勢
最多都係供下指數算

好似月供都無乜好下場
講到尾
都係要識睇分析基本面
適當時候換下股

ching 講得出重點

係 資訊爆炸 科技一日千里
買股長揸係而家已經唔work

月供我只睇得上眼2800和388
其他個股自問無能力睇得通3、5（7年後咩世界

no offense 但證明你個港股倉真係好不濟

你正常左咁多？

在

成班傻仔 蟹撚晒

收皮啦死藍絲

古有思捷 利豐 中石油 中移動 電盈 匯豐 渣打 中信

今有 領展 煤氣 港鐵

月供上面同下面都無好下場

屌你老母 仲供緊66 270 驚西

月供post巴打路過

有， CIA 燒佢廠

供都供etf

270 咁冷門都月供?

樓主夠月供千兩啦，295蚊呀嘛

除左美國政府，好似無天敵。
等陣好似TSM咁，被迫係美國開廠。

美股收息有咩推介

33% 股息稅

唔明 ching解釋下

供熱門咪死鳩晒lor

你冇綠卡咪要收你稅

已財務自由？

咁長揸既股有咩推介

講呢啲嘢會畀人話我炫富
連登好多仇富撚

財經台係咪藍絲大多數

請分享
有繼續返工？

樓主好似以前做過過街老鼠 之後開新ac d人唔記得佢
中一兩次市+貼倉圖又上左神枱
之後次次估錯 重要做埋燈閪 又周圍撩人屌連登仔廢 又做番過街老鼠
都on99乜有人天生咁鐘意比人屌

好耐冇返喇

千兩好唔好食 樓豬

係呀
只有3隻
3 11 435

被動收入預幾多？
有做小生意？

想體驗財自生活

樓主咪又係買LK

最近期咪買左200萬LK

全部主動收入
純炒美股
唔需要睇任何人面色做人
唔需要服侍啲廢過自己嘅人
呢啲先係真正自由

算啦 唔使quote我/推post 反正條友勁阿Q 唔岩聽就block
我諗佢一早block左你 岩岩block埋我添
我只不過想留個我對佢既感想/結論 之後走人

講完交代咗繼續講
即係敵意攻擊, 即係求我block你

純粹想講藍絲買中概股輸錢係咩感受

我出名過你啦
你咪block到夠
你睇唔到我post又唔係我損失

收唔收徒

人地專家玩緊呢D, 月供out了

大家巴打嚟, 交流下啦

中石油嗰啲息都唔錯唔考慮下？

去到幾多資產決定唔工作全職炒股
純炒美股風險大wo ching
無其他投資？

認真
牛一我一定轉返月供
最多攞閒錢炒吓過手癮

下 供緊 好開心喎 咁低價可以入多d 之後d息率又和味d

龔成仲叫緊人供wor

hsbc

net asset 1000萬
抄美股我信心十足, 信心來自過去成績

n/0=0 月供膠都話呢隻收皮啦

違背咗月供嘅原意喎

有無人仲供緊 黨鐵同電能

而家波幅咁大
唔啱月供玩
如果你個個月月供日都高位買咁點？

最中意入黎睇啲人吉蛇前吉蛇後
貼真倉買中一兩次就上神台

月供係玩埋波幅
但唔包括一日千升一日千跌

我啱啱開始供呀，柒頭

竟然消失咗?
月供股票啲post畀我filter咗
唔知重存唔存在

拉長黎睇咪一樣，有咩點

3隻中兩隻
無咗30%

全科技股 一係 納指etf

供緊66 而家開始供盈富

等肺炎完左 會上 太政局問題就要長時間解決

你又要幫人供樓又要供股 因住頂唔順喎

聽講科技股已經見頂

唔知真定假年後黨鐵仲會唔會37蚊

邊有得預計
上年都大把人話已見頂
港樓到頂吹咗十年

laughed

冇限頂話明科技 有冇限可能

唔會升返上47蚊 同埋買佢都唔係買佢一年兩年啦 最小睇5-10年

好耐之前入煤氣post話過氣冇增長
啲人淨係識駁煤氣一定有人用，淨係咩中餐炒乜春煤氣先有鑊氣

你講冇增長，佢同你講仲有人用
真係廢老思想嚟
正如笑你廢老冇將來，你話我仲有呼吸未死得，嚟投資我未來

好多人連投資係睇將來 唔係睇過去呢一點都未明

我知 10年後

好多人月供個心態好錯 以為可以一勞永逸 一本通書讀到老 唔識變通 一個策略走天下
「XXX冇得輸」「長線驚西」經常掛在口邊

投資邊有得唔諗 唔想諗就去買下儲蓄保險算啦
投資揀錯股又死 揀錯市場又死 邊話有得死買爛買就一定會贏？

呢個世界邊有咁易賺錢啊

只要買增值股其實月供係okay
最弊啲人走去月供5仔、2800嗰啲
又只係識供唔識走
長遠都無乜點賺

只要月供美股etf都夠做啦

有d 人係專買過氣股王